四手天王椅

好煩，其實我唔係咁想睇到天王椅
份人好撚假，娶個老婆都唔得大方
收收埋埋，唔係男人